[lol]究竟點先可以贏到bang+wolf呢個組合

pray

召喚韓國殺手

G2下路前期場場都贏兵

Doublelift + swifte? 見佢地duo得幾勁咁

faker 爆線就可以了

Pray + Gorilla

岩

na

歐洲法王 ori🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

好運姐依個神來之筆

Voyboy + boxbox